我主張台獨，但我極度討厭民進黨。

民進黨提案「承認中共擁有大陸」 中華民國領土僅為台灣 兩岸條例一讀通過

唔好以為已經台獨左。

就算身為一個台獨分子，都會覺得依家民進黨做嘅嘢係完全未夠。

要去到真正台獨，最起碼係要放棄晒中國大陸所擁有嘅主權。 但佢而家冇咁做，最多都係承認埋中華人民共和國嘅主權。因為如果佢真係放棄左大陸港澳地區主權，就唔會繼續沿用「台灣地區」「大陸地區」 等等名字去稱呼自己地方。 換言之就算今次成功修改左，兩個國家主權仲係重疊。 唔該叫民進黨真真正正改咗中華民國憲法入邊主權位置先

要真台獨就要廢除兩岸人民關係條例，因為兩個國之間已經唔再係人民與人民之關係，最起碼要改名先。係呢個原則被取消之下，陸委會就要停止運作，改成外交部機構，即係大使館或者領事館。

然之後就要廢除中華民國年號，最後就係修改國號同埋旗號。

就而家咁睇，民進黨做嘅都只係承認兩個中國冇其他。最多都係兩個論

民進黨會唔會真係推動台獨，其實只要睇一睇佢個黨綱就知，佢哋已經接受左台灣前途決議文做佢黨綱。 所以民進黨只會注定繼續買兩邊。 唔會推動真真正正嘅台獨。

所以台灣好多綠營既人都會嫌民進黨唔夠綠。

以下呢句有咩問題???

其實只要睇一睇佢個黨綱就知，佢哋已經接受左台灣前途決議文做佢黨綱。 所以民進黨只會注定繼續買兩邊。 唔會推動真真正正嘅台獨。

我覺得有啲嘢要逐D逐D嚟，民進黨都要顧住台灣人響大6嘅生意，其實台灣實際上已經係獨立，如果只係為個名份但係換嚟好大嘅損失，未必係一件好事

中國是台灣不可分割的一部分

台灣一早係獨立主權國家

有人話蔡英文係華獨/獨台 而唔係台獨修憲派 btw蔡英文呢一個諗法係非常之容易取得全台灣嘅大多數共識 亦都係好理所當然喎

正式宣佈台獨的話 共軍會打過黎 而美軍係唔會幫拖 咪傻

咁似D5毛扮最激進嘅?

同埋呢，政治唔係感情用事，一個好嘅領袖會幫佢嘅國民揾到一個最有利嘅位置，台灣係台灣人嘅台灣，同美國友好唔代表要做佢隻狗，而嗰條綫點樣拿捏就好考當權者嘅政治智慧

我係台狗而我又係支那人

基進歡迎你
仲有呢幾年嚟民進黨係加強緊台獨可能性
新南向政策又好 革新本土工業又好（晶片/精密工業） 對國軍都有專業化
人民係仆街 有可行性先會落注
仲有民進黨有冇話史明喺鬼

美國講明佢會幫手保衛台灣, 前提係台灣唔主動挑釁大陸/雙方某方單方面改變目前現狀, 共軍雖垃圾但仍然有多優勢 同 幾千支飛彈描向台灣, 兩岸開戰而無美國幫手的話 台灣未必穩陣

我支持民進黨呀屌你老母 反共就係兄弟 不如你講下台灣依家算唔算獨立

p.s.五毛死全家 希望你唔係

政治潔癖, 笑死

2020仲反攻

根據民進黨黨網台灣前途決議文就只民進黨係不會推動堅拍拍既台獨。

佢今日所做既野都只係由最原始嘅中華民國推動到去台灣前途決議文中既中華民國。

換言之，民進黨係唔會推動台獨

咁亦都解釋咗點解2018年九合一民進黨輸到仆街

知唔知咩叫按步就班

你唔好話當初民進黨仲係非法果陣唔叫台獨???

台灣民眾接受程度會慢慢提升

根本台灣主流就係唔想變 台獨 係台灣係少數派

老老柒柒，
台灣除左台灣本島，仲有金門澎湖，
中華民國將台灣島驅逐出國，
然後遷都到金/澎，
咁台灣島就可以獨立

幫你補充

我主張台獨，但我極度討厭民進黨,因為民進黨沒有發動戰爭反攻中國

國民黨也有1450？

關鍵時刻，聽日又有遊行，今日立會搞成咁，麻煩理咗香港先唔該

自己有齊晒三權就得啦
最繄要清左啲25

樓豬等人請停止理想主義